美股認真討論區 CCCXXXI

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

走唔甩呀
23.2 DAL
冇啦冇啦

lm

Jblu大手入

我隻Wayfair升到痴撚咗線

你教我點輸

升到唔識停

SPCE咩事

幾錢買,依家入仲有水位嗎?

Oxy乖乖地聽日開翻個15啦

認真止蝕啦
唔信個個阿婆撈底咁撈就可以贏錢
背後個莊一定無咁簡單

ot差d無放oxy put

我27

買遠左 不斷溝貨點知蝕時間值蝕得咁快
睇700 tesla put,8號到期
均價1.7幾，過唔過夜搏下好知錯了

想入唔敢入 凝住冇次次咁易捉路
加上油儲出左少過預期咪又係跌返

sc 減低成本先

仲有得升？

投降輸一半算數啦

幾多股...

lc左nvda
e家磨下磨下好刺激

Apa先跌一兩%
Oxy跌成10%咁滯 唔應該咁
聽日應該會彈翻野

Zoom真係

如果跌到760有無幾會上翻果個價

400

聽日已經蝕哂時間值一半
望下elon會唔會又係Twitter發癲

真 唔投降聽日可能跌到得翻張紙

好多細股唔識唔敢玩

P巴對賭基金，有錢大家搵。
毅進星100先

唔好唔開心 我都有300股AAL@10.85陪你

APA今晚出ER，可能出完就會跟住OXY

一復工就破800
不過似乎未復到工

放棄吧喇
又一個put tesla 陣亡

我都有200 aal 12.6

我好早入咗

90幾蚊已經入咗場

依家先入我都唔識睇 你要自己衡量一下風險

但我見佢升到完全唔識停

安全距離應該㨂幾遠日期價位？

祝贏

做個sp 695 變spread 收番d 錢，依家都有1.06

個老細自己走出黎噏嘛

我應該係買定賣看漲CALL期權?
揀日期遠定近?價錢點揀?
例如
我AAL 10.86買
我應該點做減成本?

無 離strike有段距離

牛牛點short put？

琴日唔知情下重複買咗100股3次！！
仲幫我借埋孖展
發現咗之後拿拿臨賣咗50股還錢先
而家冇曬錢溝貨

止蝕 轉倉 訓

巴打好鐘意飛機?

有冇清有睇adobe到頂未
成日形住形住想call佢

講左今日指數唔插佢就繼續爆上

呢2日橫盤震盪緊喎 下穿到762你先有機
如果尾市突然插到760 level 你都有機會平手/小賺走 再磨應該蝕多2毫

sorry 用開ib 唔知，牛牛冇得short option 咩？

夠唔夠按金啊 佢起碼7張lp

巴打有8150張？

如果我係庄，我都等到呢批到期先推落去

貪心禁多咗
後悔啦
每日都諗好唔好斬

買巨型股 真係冇咩肉食

因為佢哋已經上晒岸

在上嘅動力越來越細

除非有重大改革 同更好嘅前景

屌你老尾你同我依家沽撚左去啦!!!
我認真屌你,唔好等
一係廢紙,一係輸一半
90% VS 10%
你點博..?
就好似去賭場玩21點
你拎左4張牌加埋先得15點,你會唔會拎多張?

雖然我輸好撚多,但依樣經驗我真係可以俾到你

牛牛唔知，ib 做spread 比好少按金

6點好難囉咩?

止蝕放左一半了

有冇得諗 or 15.5/16

頭先有巴打推 Bandwidth Inc，有咩特別？

牛牛好似無得整strategy 要自己開多隻腳

Btw未試過係牛牛Short

我明即刻放 希望放到

成交縮 指數唔太郁
potentail右肩
散貨味濃 大家小心

巴打 我記得你put oxy

我攞一定爆

點解SHOP可以咁硬淨之前咁多隻ER都散水

幾十萬啫

我已經放晒反手call緊

咁先岩,用淨低D錢,入賭場賭大細好過你留係到

今日賺幾多

今日冇睇市，肉肉咩事

幫港豬上樓

唔多岩先調轉call蝕翻啲比佢

出左業績靚仔

老實講 今日淡友應該俾人打屎忽打到心灰意冷

爛肉最低3月5十幾已經彈12幾, 好癲

d msft call 嬴到開巷, 今日走貨定聽日走?

聽日失業數據 通常都升

但驚星期5

750@11.22

插落去救下隻shop spread

MA 點睇？275入得過

會唔會Cut loss

點解呢個又冇乜人trade嘅 個價好近咋喎

點解驚星期五?

美股散緊貨?

LC 最多輸晒比出去既期權金

入得靚

認真依句野身為淡友聽左2星期

我得300股都好撚肉痛

trump 狗見個市跌都冇反應既

50蚊手持amd 諗坐58放

第一個問題：建議你收手同惡補下option 基本知識好啲
搞清楚乜野係long/ short call同long/ short put，之後再睇有乜strategy啱使

第二，第三同最尾個問題：自己用個腦諗同衡量下風險最實際

認真問

有無咁撚癲 摸頂買

白翻左幾個禮拜工⋯⋯⋯

冷清咗，應該取消咗 wfh 先會少咁多人

但點解隻put唔郁

d人輸緊錢邊有心情HIGH

龍龍哈去晒邊

因為你係dal DL買隻put，依家隻股回升緊

之前入MSFT call真係賺到爆，可惜佢橫行果時放左，賺得冇咁多

而家入又好似摸頂咁，就快去到ATH，同埋咋leap call都貴哂

另外一個P巴

好多學生股神做緊功課

橫行你洗撚驚佢, 更加買

唔通築頂轉勢咩

摸頂就驚短期回調姐

連指首日升1.4%

Zm 又準備上番150蚊鑽石底

Spce癲撚左

牛b

Spce

好彩有call tesla 賺翻少少車馬費

1日7次郎

屌你老味 睇到個價位先知原來2張唔同既圖黎

2張都係最尖個個位BUY

無錢還學費了

唔識睇

玩左成晚燈制

果時要用舊錢買實體野，所以咪放

短期回調有時都好痛架

勸你玩下紙倉先再玩
學生玩options輸撚死你
一係唔識止賺一係唔識止蝕
見到輸幾千港紙都叫苦連天點搞

點解通常買完就跌

末日call時間值，好正

下面個張廢紙梗

心態要強

聽日得翻一日剩，會唔會蝕一半時間值但呢個個價好近 諗緊放唔放好⋯

我係買完果下就即跌喎

我賣完升咪又係咁

spce

真係妖到

忘巴你咁認真cap圖答佢

處女值錢d

點解dal跌緊都無人買put

年輕人，俾人夾一夾就投降，我short sell都未驚佢夾得6倍

現價入DIS執波幅

Apa財報幾點出

見佢縮量仲以為走哂無人玩，
市跌跟市跌，市升佢又跌
琴日出財報唔敢賭

屌決定過夜仲有2日 應該唔會變廢紙掛

9畫左條regression line幾個星期
Spce終於升

坐貨坐到我傻撚咗

聽日dal要跌到20.5 你先回本

後日要20

dal横盤keep 21 你張野聽日就2毫

非常刺激

納dee都痴撚線既

但amd 4唔落地獄

有冇人幫我睇下OAS會唔會升番 ？
0.76入左 坐左幾日 油升佢都唔跟

即放

今日變左QQQ

無貨一身鬆 可以訓覺了

莊就係咁樣日日吸你d血

同埋 走唔走好？ 定等11號財報？

其實點計出黎

SQ放唔放好?今晚ER

次次都納dee救全家, 悶唔悶D啊

你望20put個價位，横盤聽日就係咁

你不如去睇下到底options係點玩先
有formula計架嘛

同埋SPACEX 個Starship SN4 passed static fire
無得賭SPACEX , 賭SPCE

比我我一定會走
不過我燈

零售差SQ邊有得吸血

btw history low, 開張末日put送錢咩
聽日夾個22,你即刻懷疑人生 5毛變8分

要不是納dee

搞乜今晚咁多少年股神買末日call put, 仲要一日7次郎咁玩

唔係點上樓

有啲人見到跌勢就諗住實繼續跌
咁易睇到無窮人啦
夾個22無左6 7成咁上下啦

今日高追oxy果班點見到佢地開市係咁追都知會仆直

Uber無人講

唔止上樓 要三個月住圓方

今日紅燈個啲基本上唔使再睇
廢股黎

無野既 聽日應該會彈翻啲
再跌再溝下囉 無事既

真

22蚊起碼無8成， 23蚊直接變牆紙

利申 日日睇住張 tsm508 $50 廢紙化

無事既

Lyft

ER又唔係靚
做咩高追

我都有2張 50.5p 等佢變廢紙

今日高位 明日低位
利申 無貨

Spce free fall吧！

隻X 睇黎今晚都係冇望

我張oxy call@17都廢紙左
雖然琴日都係主力put
但希望佢聽日彈翻14.8咁上下
比個機會我走走d call @15

穩如哈馬比，係睇張call佢有無本事拎走拎唔到開張54.5

仆咗了

13.8忍唔住入左

我走得快，蝕好少

宜家好似 得科技股升。。。。。

個市好不安

無事啦飛巴 你玩果啲profit姐
等你指引玩新野

唔講果堆升到仆街

一齊坐100@13.75 小小地

VIX唔上唔落
冇方向

日日陰d陰d，好快買樓

唔洗買樓，一week 40鎂，夠買飯盒

科技股個堆係龍一
傳統經濟股係熊三

你sp1張咁少?
咁樣唔會太少咩

納dee又救全家, 道指準備轉燈

5月8號,

SC BYND vs SP UAL

點揀?

廢無計，我都想做十張

好傷今日個轉入真係傷到出血。

業績又未衰到貼地。

個CEO醒 炒高先講話賣資都唔夠repayment.

仲要抽住咁派 等觀望。

個市走兩極

科技股都唔敢亂sp

msft 爆咗集中做tsm 。

等msft落返178 左近先做sp

講黎聽下

Repayment咪又係廢老個股息

就爆
打完強心針噴血

SKYY入面

唔夠保證金?
一張執佢一兩舊水
個個星期都咁玩都fatfat

校長早晨

妹左好耐

無big short咪係

原來咁睇感恩

見日日跌5%

爛肉，spce ，差tlry

差啲要訓街了

佢係咁玩野 。。。。。。

無辦法 長坐係賺錢

Joe巴打早晨

tlry 個沽空池不嬲都冇定點

末日唔到價，横盤聽日直接係50%咁黎

我都唔敢平 lp db

宜家要主做sp 回血劍 唔係d long會入本

自己太廢去學人短炒

oxy aal dal 依家唔入幾時入
上次都死唔去 今次一定無事 特價

風平浪靜到好似尋晚3點前咁

今日個市唔上唔落
回下血都好
call put 都跌

快D黎一棍啦

thx 第巴

今日純粹吸short put時間值
係手殘賭shopify輸70鎂

燈制橫盤日

spce bynd 都爆左冇理由扔低tlry 既

一棍打翻oxy上去得唔得

宜家知了

炒long 炒到驚。。。。。。

宜家d ceo 興炒高自己隻股 跟住話唔掂

今日橫盤 聽日準備跌

佢地好多貨係手
炒高散貨

納dee又上左高位 除非佢唔跟大盤

希望聽日都繼續横盤

納dee 唔識跌

好想試下過多排 納指繼續升, 道指陰跌

有無可能分道揚鑣

Shop落返去就足夠了

希望唔好好似上星期5 咁big short

MELI 枝針勁D 定係TESLA之前個枝勁?

納dee跌會帶埋SP500跌之後會順便整死埋波指
個市極危險

個市似用科技炒高等人追落後股 實質派貨咁

Tsm唔怕接貨啦
所以咪話陰d陰d買樓

條濕鳩CEO係咪想放風逼人贊成佢發新股

有錢就買納dee算

好明顯
根本個經濟差到無朋友

而家入市風高浪急 做好做淡都要好有定力

但係股票只可以升

係 最怕shop呢兩日又大棍升

全部龍市概念股

tsm tsm 唔怕坐 等佢升多d 做sc 食兩邊茶禮。

連巴佬咁沽 連油股都咁銀樣。。。。。。。

真係唔對路

隻SHOP一去冇回頭

輸左都可以贏番 落子無悔
驚巴打你訓唔著

靚股升 ，舊經濟股跌到娘親都唔認得

等緊飛龍
由在天變落地

nasdaq 100 個堆隻隻都有業績，淡友唔好幻想有咁多bigshort

有啲想止蝕走 只係未死心

日日都聽日日都做緊雞

硬係覺得 德國有銀行會爆煲咁

一定會有
差在幾時

真係想打自己兩巴點解盤前唔食
又上到730

shop put?
變左廢紙

今晚跌唔落 聽日都唔覺得跌得落

有冇巴打想入sqqq

盤前可以食option??
而家輸好多

直short冇入option

SPCE賣唔賣好?

係都入sdow啦

直short 既話會點。。
Option put 到期就變廢紙冇哂錢
直short 要俾錢出黎買？

一輸就彈，仲諗咁多只會輸得更多

巴打 lp？
我sc 720/760 都想斬 但係又想磨多日時間值

日日升到來勢洶洶

再破ATH

short波音好過啦

係啊我lp
5 月15 到期一日輸左勁多

我打算睇埋下星期,而家都係得返骨
張put 由4 蚊變到0.9

Msft放唔放？

德銀

共勉之啊巴打

20張好搏

同路

好佩服校長 由一而終從來冇離開過淡友

都冇計, 錯方向真係估唔到
自己好睇佢會跌

係我太窮

波巴 700/720 credit call spread 係咪由佢算

我唔熟option 所以唔知short call 會點
但我put 就等下, 都冇左8 成

加油啦大家

都入哂價 等到星期五算

冇諗過佢一日可以上7% 既
抵輸

擺到末日等奇蹟

738

唯有咁

PAYPAL唔洗講,

唔知呢D點
TWLO
HLT
BKNG
ROKU
NET

癲過amazon tesla amd netflex 抵輸

550p仲要就到期真係要好似elon musk咁整死自己隻股先得

我700short 725投左降了見佢好似落唔到咁

shopify 龍市緊，點估頂已經無頂

換手率唔高 我諗有一半係空軍兄弟貢獻

shop咁既款都仲要撞入去

反正都賭錢, 不如put meli

換手率差唔多

龍市無計

meli一爆就係咁先shop再爆都係5%左右

我地大賭佢學amazon Q1 散水，依家梗係唔short

以後必須買對家

輸哂啲錢，去咗長洲玩

真啊, 我當個20 張put 輸哂
不過下星期頭有骨既話咪賣左佢

真係估唔到amazon 都散，佢可以爆

MELI公佈Q1財報顯示，營收同比增長37.64%至6.521億美元，淨虧損2111萬美元，去年同期為盈利1186萬美元。Shopify公佈的Q1財報也顯示，營收同比增長46.65%至4.7億美元，淨虧損3143萬美元，去年同期虧損2415萬美元

點玩呀

我amd個業績屈機到爆，一樣散水

堅持先會有希望

要跌兩舊應該要溶斷兩次先得

堅持 我就絕對唔會蝕時間值俾佢

啲人根本唔睇數字剩係睇係咪beat estimate
因為根本預左攬炒冇炒咁多咪贏

係啊成25%
就算佢聽日跌夠8%, 我張put 都可能只係多幾仙？

衰太搏，唸住佢今日跌返5 6 %

聽日如果爆上去 好傷

聽日就溶斷得唔得呢幾個星期輸左一半倉

大盤係啦啦跌緊

2楝1 又楝錯左

以後再買真係少d 做put
冇理由都可以俾人夾死

買股反而冇咁大壓力

聽日跌5%內我諗你張put都係繼續跌

因為縮哂IV 都無計

忘巴呢排好似都係咁輸

Shop 咁撚樣 即刻入返兩股看門口

屌你唔係市值會過tsla 掛

我由worx叫到shopify, 淨係shopify落場，即輸

我覺得Shop吹捧過度

無人講個市跌緊?

咁我係咪而家走左佢好過，執骨

用連燈大船整沉佢

如果聽日後日出失業數據同飛龍

今次撚鳩大家, 唔再升,反而借勢跌既話, D航空股唔知會唔會直接破底

你唔係人咩

Oxy 14.5均價睇住佢跌
真係想講...
再跌再溝
美國就黎復工邊有咁易老破

要耐心等
集氣

以前呢度會直接話熔斷

盤前貪心冇食倒輸感覺真係好差

又開市

我張put 得返骨咪一樣係
唔知點解何來的信心睇佢大跌

550真係大奇蹟日先有可能咁大隻平時又唔係大波

當連登一致睇佢唔老破，分分鐘就聽日老破

時間值繼續磨，無咩特別要做

成手呀婆股

我想做大單邊淡回氣但係輸到冇曬信心

好好奇如果佢跌到落650, 我張put 係咪都唔識升

其實幾時復

Amd一跌就好似瀉藥咁樣

下星期既話應該係

用program計下就知

每個state 自己決定

咁升法真係懷疑肺炎係假既

得返7 日要佢落550 我先唔洗輸
揸埋今個星期先

聽日又多五百萬失業都照升我真係去ifc算

CRM係負責開發同設計比較多, 升都唔會升得最勁

1) 大公司一撚早個個用緊
2) 一封城 無生意既話, 邊有公司仲批budget出黎做setup同config
3) 真係整都要幾個月時間

遠端協作/操作 呢D immediate solution先係對企業最緊要

ZM呢D唔撚洗講, 各行各業都要video conferencing

另外docusign 一定係最受惠, 因為好撚方便 同埋直接將contract digitize

仲有就係identity authentication同remote applications, 就算做setup都好快, 唔洗CRM個d搞咁耐

所以service now 同okta都爆升

每日都升到on9 再跌少少 來撚淡友

升都唔關飛機事

揸SPCE呢隻妖股真係坐過山車咁

似散水

datadog 龍都唔同你龍, 好似確診人數咁直線斜上

聽左幾星期

升唔關跌就跟跌屌你老母

哇全部一齊大插

納DEE插緊隻SHOP都完全冇反應納DEE彈返少少佢又跟住上

細注姐 破左當豪比佢
當見證廢老油股仆街時刻

跌得少少當淡友乞衣？

係囉屌

Zoom強大操控，short左一直未平，差啲比佢拉爆

今日啲put已經g9g晒屌

夠膽就再溶斷垃圾fed

SQ 有冇人put 左

oxy 睇黎想破產，咁樣跌都有

諗過落67P 最後無做

再係咁會唔會道指落幻八納dee上一幻

唉 dllm 訓教

莊股黎

納dee陰升到幾時

NEE

又黎過12.2-12.8

我都係無膽

大成交單日轉向day low收市，連登大船

你地睇下apa

好似想11蚊，畢竟都係前幾日嘅事

係咪應該轉apa？oxy咁玩法邊度掂，無底洞黎

想問下如果sp spx 2850/2840
然後而家收2548.8 我係咪輸120usd？

SPCE盤後跌到傻

有無巴打可以答下

睇到傻左

無乜抵做，今日淨係做左十幾張znga，睇下有冇驚喜。

TWLO

做咩撚野呢D股一爆就爆10%
NET會唔會都一樣

UBER

Znga good call

pton gogogo

青你用flowalgo?

都係見共雪琴日條數靚先開

求解答

wynn big miss mgm會唔會攬炒

食正啲疫情概念股條水

岩岩見成幾個post無人提又出er都知

lol 唔關事既
lvs beat果陣時又唔見佢地跟上

啲iwm bear spread 入左價

想問下係咪輸120 定係會更多？ 因為今日到左期

GPRO 似乎put 得過
比DJI, smartphone, sony 打到傻
仲要武肺lockdown 晒無得outdoor

我15/17call spread mgm都入唔到價係咪咁黑

等五點定瞓好

台積電又磨

正常玩法

Miss EPS 插水

對家送錢無得輸

有無巴打知道

PYPL 又玩散水?

唔知呀，連贏輸點計都唔識就落場

熊軍係咪開緊 party

星佳了

隻隻都散係買中隻唔散既shop
連燈大船

Etsy妹緊

好撚harsh...miss 0.05 eps

第一次咁樣輸 計就有計過max loss 但係而家唔湯唔水 唔係好知道

連燈仔無燈先有得賺

Short Put SPX要接貨，接唔到貨=違約

我spread黎

係呀, 入多左PUT CVNA

期權金輸哂

Pton 做乜鳩lol

PYPL好似係miss晒
等新聞先

Twlo勁

支牛無得沽空gopro

係miss曬

下pton頭先做咩無啦啦壓價

BYND勁似接火棒遊戲

但係唔需要接任何貨 直接輸120usd 我理解啱唔啱啊？

實業嘢嚟
啲SMS veri 9成9都係佢地做

都miss 得幾遠 個eps

我知，估唔到咁快上ATH

哦 莊出現了原來

twlo我仲怕佢miss ern
跟手又落地獄 同amzn一樣

software股好顛

pypl我本身都睇好疫情受惠好彩冇賭

全部一齊拖曬納dee落地獄ok?

其實我都估唔到
估計因為就咁direct credit card paying 都做得好
啲人又無咩危機意識
所以食唔到e com 條水

我都想 比納dee 夾到上天堂

其實我想問 係咪會自動幫我cash settle左佢？

應該會升多浸

lyft revenue 1b坐火箭

我本身諗歐美應該會益左pypl點知太理想化

我都有諗過
如果我買call 但唔夠錢execute又買家平唔撚到倉會點搞

呢個咩APP黎 好似幾正下

Cls

因為我acct就唔夠錢接所以先開spread 想問下係咪自動cash settle 個張sp 然後計1.2*100 - premium 呢個數

好似話要取消行權

連燈愛股sq落地獄燈力真係唔講得笑

估佢唔撚到
無受影響落地獄

sq一堆人睇跌
我今日睇咁多張option flow係得Lyft miss左

原來連登活躍指數勁過納指咁多，都話連登個個股神

一個ER彈10幾20%好似好重水份

我唔明佢邊有生意
有做類似uber eat?

PYPL 重網上加歐洲零售都咁
仲要呃人匯率, 你試下USD 轉返HKD 就知

sq 重零售輕網上仲唔死

依家跌市
唔造高當妖股玩對唔住自己

佢eps其實係big miss係revenue救番

Lyft先係大佬 cls.....

哪來的rev
好奇怪

冇放PayPal,照坐？

巴打係邊度睇？

ATH 151 喎
已經慢啦，佢朋友 TEAM 已經 ATH 左

TEAM is shit
I don’t know why it gets its success
I hate JIRA fuck this shit

2蚊姐而家爆earning 無20%唔收貨

發現pton係可以33%
早左幾日俾人炒起

report好似係因為cost-29%所以升

咁都幾亂嚟

逆向思維聽日uber應該會柒

Etsy 都死

今日出業績嘅公司

一係妖 一係死

正面d咁諗 回返d Etsy 都坐得過

可能啲人諗封城都1b唔封就fat fat
講完都覺得自己on9

EPS咁都爆到已經CLS 啦

今日無跟到twlo係最大敗筆
135 call 一張賺成千....

Etsy 賣下藝術品預咗死

只係冇唸過 炒得高 散水

呢部野好多有錢佬買 單車機加個mon仲要比subscription

大把水位cls公司
太遲知

邊有人估到 今日出earning 嘅公司 要升就升 要跌就跌

twlo 掛個150 short sell睇下到唔到價
10股玩下賭佢水份重

個mon 有咩睇?要sub咁巴閉

係都Lyft啦
不過Lyft meme股多老散 同ZM 一樣
個莊可能夾到你傻

運動片
Yoga hiit weight training pilates果啲

Live class streaming

似ZM
夾到變永動機

咁又抵屌
gym房搵教練劏到一頸血

依家先10b 市值
起碼值20b 計我話

Patent Product
Customer Cohesion
Disruptive (against gym)
仲有可以賣全世界
聽講好似聯埋roku
真心無得輸

部車單機2k鎂起跳

佢要擴展市場就會有平價version架啦好似係

LYFT sell 當司機係朋友咁，就好似武肺咁，食飯都搵黃店啦，藍店隔離如果坐個藍絲污糟邋遢都唔知會唔會有菌。搵司機一定搵熟人安全D，至少佢有病徵都唔想累到你

但識人係香港call 多左UBER，怕公共交通工具多人易中招

今日諗玩FSLY/TWLO定ZNGA好 咁都比我燈到

why not all
扑中twlo就1000%

唔想過夜咁大exposure

我諗緊聽日好冇扑uber

自wfh之後少出街
逢出街都Uber咁濟

痛心疾首 twlo 150了 屌

題外話聽日飛龍forecast -22000k點撚樣beat呀仆街

Oxy老破吧

無 所以個市要落地獄

掛

無記錯朝早睇10蚊張 150C任買 聽日就500-600蚊

如果beat都唔落地獄我以後唔做淡

通常賭業績會買幾遠？

幾%，但而家跌市見爆得勁果d都15-20%起跳

我意思日期

賭最近爆完第二日開市走

唉 屌

刺激過去澳門

細注，有drop to zero既心理準備

唔同 大機會贏咁多

一晚買十間唔同中1/3都cover到有突

咁又唔係間間都20% 嘅
但我開始估到啲cls 升幅通常係科網股

睇下仲有冇cloud/tele股未出earning 囉。

淨係知NET聽日收市

net抵賭啦
我都好中意間嘢

上ath都正

但係20%跌幅都會係

pton仆佢個街個莊想造低佢？

都係果句 Earnings = 賭，玩就要有total loss既心理準備

一定要當total loss
當賭大細就係

同埋落一定會係雞仔注

最近連續賭輸左好多鋪輸到冇信心

我一樣
賭場日日開
咪心急就有錢搵

呢排輸多過溶斷果排好多真係妹市先最難玩

唔好玩大股
唔好玩指數股
唔好玩指數

就易啲玩

仲有唔好玩連燈愛股

都啱
唔好玩油囉仲有

我就係玩油輸爆倉

Pypl做乜鳩

我玩油輸成15%

Gsx 爆未

玩油既爆倉未

TSM日日磨到閪咁

漏左仲有隻appn可以留意下。

上次買錯XLE輸左400美元

爛肉真係痴左線

睇唔透
各方面都miss
重要收起唔報guidance
咁都爆上去破頂？

uber 今日er

bynd

Lyft 出earnings 己經拉左一波，聽日收市未必有力再大棍上。

我係put 左既

份野到底有邊忽利好

重點係一下破哂頂
唔知咩玩法

陰跌

油真係超長線
邊啱玩

今晚點搞好, SHOP PUT就變廢紙走唔走

訓醒全紅 嘩屌

Larry 等緊你收皮

尋晚無咩睇個市 好爽
Btw右肩 好友悔改左未

未
尋晚贏咗17k

有無考慮過檔做淡淡

我有做短倉henge
等緊Larry 落地獄

前日就D大單推高
尋晚反而係D中小型單推高
可能多咗散戶跟機掛
尋晚業績前有諗過入
而家反而等多日睇吓市場反應點先決定

爛肉竟然升得起 仲穿埋前頂個橫行位

一過盤後期指就升，好仆街

琴晚小小地低位入100股uber 起身就30蚊 賺左先

oxy邊會破產
5月底會增股
最多咪跌落去

每日高開低走

今日一起身睇到個股價

佢增好多，又跌到pk

今日都跌嘅話就止蝕

SQ 業績差過預期，快啲跌穿$60 加貨

Short put唔係變廢紙wo
到期係要買貨吧？

尋晚又話唔會震走

你手續費都冇左10蚊吧？

shopify put

睇緊佢d數 佢跌我都會加小小

連指報1002點好友gel頭

屌 起身唔見500 坐錯股真係難受

哦哦 Sosad

以為道指
原來係連指

呢兩個月我d科技股幫我賺錢
其他股幫我輸返

X2

期暴升

淡......雞......廁

油要最少要擺到年尾再睇

睇左覺得航空股唔係太差
但都係唔敢買

Bynd
應該仲有得升
追貨請set止蝕

Gsx
業績唔好係小事
做數就死硬
用黎做henge 一流

之前連登話5月熊來了
係咪完左？ 諗緊入返貨

等今晚RTX財報 等打靶

沖過左11x個橫行位 向上應該仲有水位執既 不過set定止蝕 穿110好走

twitter真係好垃圾

又當我乞衣

短炒唔長揸囉

Apa 明明蝕得仲多過oxy
但股價之前既表現拋離oxy 9條街
如果買apa 就算今晚大跌先走都有賺
oxy真係。。。

無計個莊要賺到盡

Oxy要俾廢老股息

如果唔增股 廢老會唔會暫時唔要股息住
間野破產對佢都冇好處

Bynd 有機會好似 zm 咁炒到上180

早知短炒好過
13入 15走都起碼賺左幾轉

2020會唔會再次科網股爆破

Apa 走唔走好

我set 咗120閃，賺夠俾人賺吓

Tsla落地獄啦今晚 又停工

唔估頂

廢老同間野講感情咩
一衰咪止蝕走人
Oxy又唔係佔佢多錢

你睇下你部手機做到d咩先講呢句出黎啦

又癲左個

唔夠信念 前兩日比佢震走左 屌

準備走鬼都得

同當年差好遠
當年最大既tech 股都百幾pe
aapl msft 要升4/5倍先到

Bynd ? 咁升法一定要有走鬼嘅準備

高位貨未走

早2日先 大陰燭再大陽燭
應該利好?

一隻ko的陰跌
搞到我成個倉仲係負
明明三傻同lmt幫我有2到6％回報

豬到仆街O個陣連續做錯10個決定, 為有事後反省

錯
1) 一次睇太多股, 冇厘頭又走去put
2) put 完又冇信心, 郁少少就驚到放
3) 之後又call, 再打多巴

改善
1) 睇少量股
2) 睇準先做
3) 夜D 先開始睇
4) 正股驚閪

已經唔再玩呢D 股......

好難早知

唔少股爆邊好靚 docu sq 個類

有冇人買左who fucking cares ?

仆街bynd,short渣過夜死多兩錢重
屌你老母 屌你老母

開始懷疑我嘅人生，買股係為左俾人夾

炒TSLA係唔洗睇圖的

我SHOP都比人夾到傻

又送錢俾我洗

你話叫個升市 正唔正常
堅信熊三會黎

我唔玩喇，邊度可以拎返啲錢

每日都係咁諗 然後每日納dee都升

時間問題

返工 / 綜援

新手開First Trade account第一隻股買咗OXY $15.25, 我真係要多謝恆生銀行嘅每日$100,000匯款上限。
目前淨係輸咗一皮

買可口可樂得唔得?

等跌執科技股better

大家都知 依期個個玩大市版音樂椅

其實好撚假 朝早啲期其實想點拉就點拉
反正唔撚使拉股票
拉高俾日經港女支那出貨
所以結論係premarket 前嘅index
甚至係Non rth 既期都信唔過

多謝巴打

真
衰過08年咁多 有咩理由個市可以升到咁

KO都輸到仆街 前幾個post放過

Bynd拉到上128 可唔可信

咪買指數股啦屌 戇鳩架

其實邊度有講過增股，點解我睇唔到新聞有講過

聽就聽過有人話會增股

但有人又話佢現階段唔會增發

可信
meme股就係咁戇鳩

真係救撚命，下下都要咁輸法，要輸到幾時

一齊去做雞對冲

KO係指數股？ 指數係咪ETF?

尋日set 咗執44.50 KO，不過佢淨係去到44.75，冇買入到

I know u

5月31好似有大會投票話增股

如果都係想玩老牌股 唔介意坐下的話 DIS < 100 都可以慢慢分幾注入

其實你睇完數據可以繼續諗
我舉例：
bullcase: 呢堆失業人口只係企業停工期止損做成，一復工企業重返正軌，就會請返哂啲人
Bearcase: 同上，不過復工無期，企業收檔，全民失業
然後再推論落去
唔係話而家個市冇炒作既成份，不過唔好太沉醉係confirmation bias入面

*NYC SCHOOLS CAN START USING ZOOM IMMEDIATELY, CHANCELLOR SAYS
*ZOOM SAYS NYC DEPT OF EDUCATION HAS REVERSED BAN ON MEETING APP $ZM

第6條可能應該上返第一

又要夾啦救命

有人話我淨係買short唔long
你估我無試過咩？我都想安分守紀淨係做long
但每次做親long就跌撚到仆街，咁可以點？
咪做埋short囉，結果？
結果一撚樣

堅信今個星期會回調
Sh 左qqq put

廢老買嗰啲好似全部都係preferred shares. 就算佢暫冇息收, 到有息派時佢都會收番哂

又驚佢繼續落去

但又驚我一走佢就升

軌道窄等爆邊 但大市狂歡完我都睇回 差在今星期開始定下星期 VXX已埋位
雖然飛龍咁耐都無咩料到 但今日可以留名下數據先

我啲bear spread 想入價

星期五四月飛龍去吧舞吧

成鳩日諗
到底鳩拉成分股有咩意思

係啊講緊你啊納dee

日經停左三日之後竟然係妹開

龍市?

我溝左兩輪
均價都要46.6
之後我都溝依隻垃圾股
用返新經濟股去提返起個倉

有冇發覺

港股一死, 係冚股一齊死
美股死, 但點都有D 野繼續爆上

正常
咁先好

下下都冚市剷仲點玩

KO係道指股黎...

連登科技平均指數終場以小漲2.57 點的 1002.57 點作收，漲幅 0.257%
連登活躍股票平均指數終場以大漲19.12 點的 1019.12 點作收，漲幅 1.912%

Oxy一多連登仔同船就會插
反而岩岩開始吹佢會破產就升到18蚊

連群又贏
個個跑贏菲比斯所言非虛

連連指都拋棄連登仔

無知一問 點解加埋條數唔岩數既？

拉成份股，引人撈底......

航空股油股中哂招

冇其他交易

屌隻dal仲要坐幾耐呀

下面講緊你一共賺
上面講緊你今日賺
之前係咪買完跌左呀

活躍股票指數係計當炒股

科技指數係計正路科技股

冇呀，一路上升緊

今次又話破產

希望上到18

你就咁開張52週高既比例圖出黎

再睇下有邊個板塊既股升返曬上去 就知有幾個板塊既股根本無跌過 回調黎

所以我唔再掂港股

希望唔好破產

扣左交易費未呀

應該係賣出左會結算

跑輸連指是咪應該要返去做定期

持倉, 係幾時入嫁, 係咪早幾日?
連升左幾日, 持倉賺左幾日
今日賺蝕, 只計今日, 當然少D 啦

點解咁多油股個個都揀oxy 唔揀其他

睇多幾日先 最後可能發現直接跟活躍指數買仲好

繼續升

掃去右邊

明白

出黎都係D 唔識O既公司黎ge

ZM

廢老加持

補埋其他bm
SPY
Ref pt: 286.19 (5 May 20)
Last: 283.68
Cum: -0.88%

QQQ
Ref pt: 217.66 (5 May 20)
Last: 218.81
Cum: +0.53%

ARKK
Ref pt: 55.06 (5 May 20)
Last: 55.22
Cum: +0.29%

醒覺個一刻已經太遲, 次次油股都已經爆上哂, 得oxy仲妹緊

大幅跑贏

尋日oxy 爆贏全世界

不過係爆落

大部分散戶都比佢玩死, 出完財報以為好好景, 點知CEO會突然出黎9up

仲未計佢增發 驚佢會回返去11蚊姐

以一己之力拉落全個板塊

納dee日日救全家, 仲有幾多位可以上

佢今晚升翻上去啦 比個機會我比個機會大家
Cls洗唔洗一跌跌成十幾%

今晚比返少少錢我啦

我知錯啦
真係玩翻APA算
Oxy妖到癲

我覺得多數今晚繼續插

今晚出飛龍 救命

tsla可唔可以跌

淡友寄望左呢個數據好耐 但通常無咩料到唔洗驚

港女 鳩升鳩跌 主要都係睇外圍
無乜意義

繼續吸血

遲早A股化

對家又送錢

Tsm 磨到世界末日

隻乜乜鐵塔, 講到天花龍鳳, 又話冇頂又話盛
結果都係冇上過又冇落過, 做乜野
人地美股, tsla, zm, bynd, bbby, shop
話上就即同你上夠50%

輪迴50-53蚊

問題唔大

INO唔洗接貨

淡友又做雞

係50-53磨左一個星期啦

Beyond Meat 有無人渣手

高追

盲人

Oxy行緊Descending Triangle喎
又黎過12.8-12.2大法

仲有, D 港撚股又玩財技, 一間又配股, 一間又十合一
睇噤耐書, 講咩睇圖, 技術, 財報, 國策, 港股都用唔著咁
真係好想知D 成功玩港股O既人係點玩

唔係失業 好大倍分係d人死左，你地過分解讀

咪啦, 分享下嘛

IT類咪一樣冇死
EG 700 3690 1833

1833 勁, rsi 一掂30就爆上

唔明今日又拉上做乜鳩

淡友 最緊要係信念

又唔係wor
物管 醫療 生物科技 新經濟股
全部升到癲wo

等今晚8點半

有咩成份股

物管

又俾人扑中pton

最鍾意裂口冇仇報

暴巴第一個comment show左link

我60%以後唔掂油

牛一上落市已確定

屋內健身概念股?

輸最多係能源類

熊二啦 點牛一呀

陰d陰d升上去

納dee期終於9000啦

派貨囉

下次一彈即沽

台灣Number 1呀！信小英，買台積電

依幾日個pattern係日頭買期，夜晚沽

我唔炒期

你算好尋晚有個巴打有20張550p

燈大力啲冇人講就安全了

SHOP痴撚線嫁

又升

乖乖地買台積電咪好囉

又千升 D PUT等打靶囉

銀行股我唔敢j呢排升又升唔起跌又有佢份真係wfc

求p巴報倉

G錯了比返D錢我丫

Oh fuck !

call put都磨 根本送錢

笑死 要跑WIN QQQ

星期五是咪有就業報告?

小妹心裡苦
小妹不說

屌你老尾個系又夾

真
個個禮拜sp50

連登船

之後磨磨下就跑贏道指

今日一開對家又會送多20鎂俾我

尋日高位開左5/15 600 put spread
但盤後更高位

我25%，不過係賺

我張CL 24/25 call spread仲有一個禮拜到期
現貨價25.5，spread價0.5
莊家悔改未，你輸硬嫁啦

個科技指數比人搞過

岩岩睇左下square條數
佢business上面無大問題 4月中後期transaction vol跌幅收窄，睇下5月會唔會回復正常。(card based transaction 勁跌 同時ecommerce transaction正增長)
另外係cash app做得好好 deposit4月有好大升幅(因為ppp program)
但同時佢要做loan provision 令到佢1q業績勁樣衰

買銀行股我情願賭啲細銀行破產put尻佢

大芋爛肉都買咁大

但睇圖佢都似有啲波幅 同埋菲比斯都渣緊

爭啲贏80幻

我一路睇淡但係到真係跌果下冇揸到

想問吓w係發生咩事 冇啦啦又升返

科技指數成份股:
GOOG,TSM,MSFT,AAPL,MU,ADBE,TXN,PHG,ORCL,AMD,NVDA,INTC
活躍指數成份股
GSX,CCL,BYND,TSLA,OXY,ZM,AMZN,AMD,UAL,DIS,DXD,BA

納期重上9000啦
股joy

直接取消Dow同埋S&P咪唔洗救市

別人恐懼我...

Nas 100
S&P 5
Dow 同Russell 就零啦

發大財

Apa 今晚落地獄

今晚盤前加沽gsx

琴晚訓先set 14 入Oxy , 未訓著就入咗手，後悔莫及

今晚又逼害淡友

坐下，升得返應該

快啲逼害淡友

14入左ccl

好似日日都聽到呢句

公正d, 用Spyg算啦

淡非科技股
淡科技股

做淡慘過做

已學識夜晚沽空，朝早起身收割

因為日日都逼害

好多都盤後跌

希望係咁

認真求教 美股係咪就黎爆煲？係咪最好留返現金係手？

無人知

我地都想知

又要bin loli條屍

知既就個個發達啦

Cash is king

連指係升！

LO仔話左半年後
佢知
仲有跪拜佢果班都知

今日4點又可以買港女 臭雞

熊佢老母？

梗係買大

破萬跟住變基金眾籌上市

做空機構話依排會爆仲話有可能會再早
講到要預渣手既股票會再打5折
搞到我好驚
仲有咩通漲型蕭條？咩黎？

做淡又死，唔做淡又死

慘過做鴨

跌多d比我買sq pls

應該即係滯脹

想開56sp

驚跌就買 call 賣正股
賭跌就買 put

放棄美股
只買etf
搞到我晚晚訓唔好
各位加油了

琴晚未跌咗囉

咩半年後
6月牙

佢幾時講

6月真係有機

留名食花生

btw又話連登仔燈
有咩可能連指會升

連燈仔put緊，好似係

活躍股票平均指數

琴日咪熊三完咗

我都係

不要問....只要升

未入....

點計出黎

咁少。。。

睇埋今晚先 可能開59 sp

APA中咗伏

我反而想知道幾時會有調整

你玩期貨未賺得多囉
係要玩期權被人夾

係咪個個睇住連指黎put 結果升

連登仔覺得連指燈 所以再反向操作連指 結果變左咁

今晚我開又

2月咁上下 即係Q2尾-Q3

Long定short?

8月先跌

不過應該冇好價實縮到丙強

逆向思維即係仲有3個月龍市

個個星期都開 give me premium or give me stock

收到wind今晚熔斷
好友準備上ifc

最近專做末日spx credit spread，逢星期一三五有到期日

尋晚開市時好牛，睇圖見到support 大位起2855

做咗個 2840/2835 put credit spread

升少少插多多，曾經已為會回升可以平倉瞓得

入定個$0.1 平倉瞓覺

起身見到大插，最後收2848，沒事兒

袋袋安已平，一晚ROI 5.5%

勝率仍然係100%

炒股同海鷗捉魚一樣，
等機會，等機會，等機會
等左成個鐘，佢終於出手

但都係食白果
見到都鄧佢慘

上唔到前頂有d危 音樂椅遊戲好快完

個個連燈仔都咁諗

P巴做碼頭成日係海邊

佢19000點叫人清倉，聽咗嘅話賺少兩成

唔係，不過鐘意lunch吹下海風反省下

全世界都等終極一跌熊三買貨

大戶散戶大部份都睇跌，但係個市就日日升

今晚重倉PUT 等回調

唔好睇唔開

入apple 好定Netflix 好

你每次都揀最妖嗰啲嚟落注買返啲大路嘢啦

入左sqqq坐緊艇

小朋友先要揀

我Short ZM Short到想死

試下買qqq，呢排升咗好多

佢咪買連登大路野

連登大路嘢=大伏

Same 真係妖到仆街

銀兩唔多 手頭已有apple
咁係咪應該入Netflix 等佢賺返啲俾我訂閱返佢 永續大法

隻apple 仲未賺返我買apple 嘅錢

琴晚試咗 想死

agger

揀幾隻長期創新高次數高嘅優質股
睇圖double confirm ，比人跌得少，升得比人多，long term 條上升ma 線好靚嘅

買正股加covered call
或者做poor man covered call

有耐性嘅就等佢pull back 先入貨溝貨

三年後你可以再入嚟呢個post 笑吓啲新人

點解

買qqq咪得

依家入市最煩係怕突然死亡0.618位磨磨下

暴巴計漏左有啲係反向

係咪聽呢度d 人講先入？

開埋連登反向指數啦，個個post啲人都係開put/做short

最後逃生門

（適用於以下人士：淡友）

係尋日升個啲股入面揀

基本上呢兩星期個市都幫你分晒好股同廢股

話爆煲嗰啲係咪咁想阻人發達

我,好似揀到了

你會幾點落注？

flowalgo 係點運作？會有signal 叫你做乜操作？

傻啦，三年後啲新手會笑你做乜唔買1000倍股，話自己一個禮拜已經跑贏你玩三年

唔係啦，係覺得amazon 都回
同埋呢段時間應該冇咩人買野

連登活躍股票波動率指數 LIX
會唔會好d聽

又係冇力妹到盡頭一棍100 仆街震走左

點睇APA OXY今晚走勢

有冇ULIX SLIX

如果仲係行緊過往幾年大牛市嘅話

賀巴 原來試緊指數 credit spread 100%勝率
short真係好過自己買 但本金需求好大
指數etf 每兩日都有expiration 真係maximize short side return

另外係有邊個估到開市黎升6%

插

冇 要加自己分析同勇氣

新手想今晚入msft 呢個價位會唔會高j左

有買貴無買錯

msft有買貴冇買錯

Verified by founder

睇唔透

10年前班人買匯豐都係講

個股價其實反映唔到，佢一星期升成10%先回兩蚊
唔夠貨

美企獲利重摔本益比仍高 分析師：美股回跌10-15%不意外

美股正在閃現警訊，分析師警告，股票估值相較企業獲利超過 2000 年網路泡沫水準，即使忽略新冠肺炎 (COVID-19) 短期衝擊、把焦點放在明年的經濟上，也顯得過於冒險，股市回跌恐怕不令 人意外。

已公布第 1 季財報的標普 500 指數成分股企業，許多都不願提供關於未來財務的預測，原因是疫情之下經濟壟罩在極大不確定性中。在前所未見的貨幣、財政刺激挹注下，大盤指數 12 個月預估本益比超過 22 倍，是幾乎 20 年從未出現的情況。

LPL Financial 股票策略師 Jeff Buchbinder 說，雖然新增確診病例下滑令人欣慰，大規模財政刺激已經上路，但股市估值已經不再吸引人，「修正 10-15% 不令人意外」。

分析師說，就算投資人把 2020 年獲利預測拋諸腦後，把重心放在疫情影響預料幾乎消退的 2021 年，企業獲利前景依然不明朗。

標普 500 指數成分股企業 2021 年獲利預測共識值，在最近幾週大幅下滑，3 月初還在每股 194 美元，本週降到每股不及 166 美元。比起 2020 年預估的每股 130 美元，代表有約 28% 的上漲空間。

RBC Capital Markets 美股策略部門主管 Lori Calvanasi 說，2020 年獲利預測或許降得已經夠多，但他擔心，2021 年獲利預測可能出現更大幅度下修。

Calvanasi 對 2021 年企業獲利預測是每股 153 美元，但前提是美國經濟相對亮麗，2021 年經濟成長率達到 3.2%，10 年期公債殖利率升抵 1-1.5%，工業生產和企業利潤皆增加。

依據 Calvanasi 的預估計算，標普 500 指數本益比約 18.8 倍。這依然遠高於五年平均值 (16.7) 和 10 年平均值 (15)。

Calvanasi 說：「我們嚴重懷疑標普 500 成分股企業的獲利，到了明年能超越疫情爆發前水準。」

「許多企業發布財報時都說，經濟復甦步調緩慢、或路途崎嶇不平。有些公司預測，美國經濟需要一段相當長的時間，才能回到疫情爆發前的狀態。」

不過有些分析師主張，危機當頭，本益比不再特別重要，因為美國聯準會 (Fed) 承諾大舉收購政府債券和公司債等資產，為金融市場提供支撐。

連燈仔會油股撈底 咁岩個日死魚反彈升左20% 之後就會上黎bin鳩你屍

SPX姐
我地大QQQ平行時空，永續龍市

留意連郡指數，越high越快爆

搞乜日日期指都升百幾點咁陰濕

連指第一日就漲0.257% 同 1.912%
邊有得輸

夾死買option既大家

閪驚咩，今晚又贏飯盒

上次連登仔190燈死左msft
今次又係差唔多，個個豬到損手爛腳就返去買科技股
睇怕都要燈多次

安巴開始玩美股?

我大約四年前買入, 冇後悔

救倉經驗分享

兩星期前誤信損友入咗
nflx 420/430 call debit spread 成本 $5，max profit $5
到期時股價升唔起，蝕，轉倉下星期

nflx 415/420，收 credit $0.6，成本減為$4.4，max profit 變為$0.6

到期日nflx 升到$429，但大市俾我感覺會跌返，nflx 應該收唔到$420樓上，於是決定再轉倉下星期（果然nflx 收$415)

nflx 410/415，今個星期五到期，現價$434，應該安全完成個trade，賺$0.6

由開倉後大蝕，變做有微利，三星期 roi 13.6%，年化為235.73%

所以倉，其實係有機會救的

都無得後悔

無哂其他股
個心情好好 工作專心咗

人都開朗咗

做下SP TSM MSFT 輪住咁姦........ 到期再開..... 其他日子做其他野

淡友精神食糧

佢隨時今晚跌10%

錢已預備

納dee龍龍哈

正，訓都訓得好

轉倉有冇咩技考分享? 係咪都係用現價轉唔會set價等?

落到57 蚊做少少SP

今晚熔...

我四年前係入Msft.

Cut唔到...

開市十五分鐘內

係...... 之前操作太差... 亦太蠢......

我自能玩D 老人家股....

會唔會穿60

IV高個時開左幾隻SC，SP
比機會我走埋先

琴日信念唔夠走哂call
慘過淡友做雞

我都想佢落 間公司好過好 但佢今個q真係big miss 特別係loan provision應該嚇走好多人
但我appreciate間公司 幫小商戶 起網站賣野 ceo將公司股份捐出來救小商戶

其實最緊要睇能否轉低strike price 同埋可否減低成本

逆周期買股大法

淡雞

昨日oxy連郡average price 16慘叫止蝕，睇黎今晚15 不是夢

但今次疫症都似乎幾打擊 多數結業都係小商戶
利申 望左business model 比佢既product/service idea吸引左

左一巴右一巴

熔軍

等佢跌落黎先put都未遲 何必偷步
利申 話緊自己

向上溶

連燈每日要爆發幾多次今熔危機

今熔危機

呢間好公司黎，收手續費好少

幫到好多人

同好巴人一樣咁好

唔再玩long sp 下, 接到就接, 接唔到當收息, 玩其他

見佢d service setup 都極low cost同無requirement咁制 真係對社會中小企發展極有利
而且竟然仲有funding service 只要達到fixed amount of sales就得
當長期投資啦

點解你會識我 想試下細細地玩下

聽晚隻大飛龍

Long兩邊博iv暴升

閪撚哂
個倉有oxy dal ual
齊齊坐 一家團聚！
個心態話就話正股驚閪遲早會升
但睇住佢地係咁跌 又要考慮溝唔溝貨
個種心情真係好痛苦

絲嗎

我覺得ok
可以試左用cheddar flow先
免費一星期 function差唔多 但少啲嘢

緊記唔好睇etf / 超大型股
可能下個扑中1000%就係你

Oxy dal ual 已經變meme股
跌果隻
俾人來回收割唉

已經feel到聽日非農爆上3000機會好大

記得見到今日有option flow
search埋historical flow
睇定啲先落手
唔使追太急
啲大戶好中意升時買call 跌時買put
可以睇圖掛遠啲

係好方便，估唔到 credit card 加少少野就手機都得.............

癲撚左

點解咁多高手玩風眼股
正正常常重手小小買隻大野好過

好癲
我都就癲

啲bear spread 就死

磨左一個禮拜仲係果個位

又要做雞

痴撚線公司
起碼磨埋今日
想講佢今日走勢會同尋日一模一樣 chok高個iv
慢升急跌
永動機

想問下飛巴SP TSM係做一個禮拜? 同埋咩strike price? 想學下野

路紙表示唔識玩了

買五萬贏五萬

渣ga

愈沽愈少

一股作氣
再而衰
三而歇

某程度中意呢間公司係因為個ceo

路紙壞左幾多日？

又一棍

升撚到唔知升咩，總之就係升

你估。。。會唔會升唔翻上去

可能無壞呢

棍棍有力 淡友又做G

咁我都想佢無壞既

真係唔知 唉 坐下囉 無死 好似係
我割晒肉喇就

納dee就上prev high
Meanwhile 道指sp頭肩頸出晒

賀巴
想問吓如果係 sp
假設到期日 股價仍然係低過strike price 少少但又唔想接貨
可以點救?

Thanks

又高開低收 呀婆都識玩啦

D航空股
人地升佢跌少少
人地跌少少佢跌多多

又比假希望好友

好撚唔健康
啲圖日日都痴撚左線咁

各位早晨
2700萬人我業，大蕭條咁款
咁都升真係人都癲

我做一個月的， 因為IV 唔高.... 如果做太短期佢跌得多變上對個刻現價 買入無咩discount 。

我會以當刻計SP 比到我幾多discount去做。

唔知looll有無mon post
日日睇住連郡仔抽佢水唔知有咩感覺

校長早晨
我就輸到想返中學讀書識下學生妹算

心地善良公司 通常正氣，如msft
股價正常應該唔會撚9股東

見佢低好想溝貨 但佢個底好似永遠都撈唔到咁

一個禮拜利疊利快好多wor

上望10000點

改名巴打早晨
理想與現實總有落差

Twitter CEO

都係但跌落黎接就無咩discount咁入咗隻股....

校早長

校長仲收唔收生我去重讀

大戶送錢推上去比人沽

睇下今年多唔多人重讀先

每一日睇市就係諗wtf

淡友又贏

聽日又飛龍又濕熱率，肯肯定千升

同意
已經無咩點操作..完全唔知可以點入市

台積電又磨 fat fat

發現美期呢排好鐘意日頭拉升
夜晚出數據就插

唔跌真係唔敢入 但就日日升

尾市allin訓醒數錢

一操作就奶野

到底係狼來了定係風暴前夕

繼續橫盤震盪

轉下星期，揀低啲嘅strike price 之餘又有credit 收嘅，worst case 係唔駛俾返錢出去轉倉，低strike 重要過高premium

如果下星期唔啱，睇再下星期有冇啱

有時可能要原strike轉倉

要有心理準備如果short put 太in the money，對家可能提早exercise 最終都要接貨

通常如果隻short option 嘅time value 唔夠$1 時較大機會會被exercise。

naked short 易轉過spread 好多，因為冇long option 呢個包袱

最好啦 我啲option下星期五到期
磨到下個星期啊笨